係九龍灣走唔到嘅沙田手足可以去彩虹搭巴士

去沙田嘅巴士喺彩虹邨碧海樓停下之後兜一圈彩虹邨就走

大部分巴士都唔會再去九龍灣牛頭角觀塘

巴士要截！！司機大佬都唔會停好耐！！佢慢慢行見冇人截就會走！！

緬因斯應該得？